想唔想幫香港? 做一件小事就得

大家係屋企寫定一張memo 出街, 落街經過連儂牆就痴

好對唔住, 做左標題黨 (因為聽講咁樣可以引到人入黎)
但真心既
各區連儂牆真係好需要大家,而且呢件事好簡單

對家清既速度太快
文宣隊痴既速度唔夠快, 所以更加需要大家既力量, 重新加固連儂牆,
一黎可以加士氣
二黎對方會清到攰
三黎文宣隊更容易更新連儂牆 (愈多人cover , 對家落手前都要諗諗)

仲有另一件更易既事可以做
就係幫我推post, 唔該哂

推下啦

推

行動post黎架,
幫幫手

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推推

!